[胖虎演唱會]你點我唱

留定先，陣間找數
中、英、日都得